會展已經開始好多差佬

個個一袋二袋

push

好明顯係啦

有便衣已經掛緊頭盔係條褲度

喉寶, 杯麵, 加得寶